2019年6月15日你還記得嗎？

你仲記得黃色雨褸？太古廣場？定係驚再諗起？
我唔知道有幾多人係個日起先至由港豬變成手足
你仲記得當初嘅怒氣？
我好希望義士唔好比人忘記 希望當日大家可以抽空小小時間去太古廣場奉花比義士 無論幾點都好 放低花比義士 應承我好唔好？

係今個星期五

Push